黃 毓 民 直 接 評 價 鄭 松 泰 為 人 : 垃 撚 圾 ! !

點解熱狗可以咁撚樣